[讀屎片]考獲七科5星聖保羅男生 : 港獨是不切實際

聖保羅男女中學有一男一女學生，在文憑試考獲七科5**，兩人都希望入讀大學醫科。其中男學生李朗軒說，對成績感到意外，會與家人食飯慶祝，平時會透過做運動及看電視減壓。他透露，曾經在大學醫科課程聽課，認為適合自己，而資助課程是用納稅人的錢，因此入讀大學後會以學業為重。對於港獨問題，李朗軒認為是不切實際，但與其批判，不如了解為何年輕人會有港獨思想，他相信是與年輕人對政府不信任，從而對內地反感有關，希望香港在二零四七年後有自主權，維持言論及集會自由等核心價值。

女學生鄧惠慈說，有外國醫科大學提供有條件取錄，但希望在本港升學。她說，曾經與一名兒科醫生校友到醫院見識，當時見到有留醫長時間的小朋友無人照顧，因此希望成為醫生幫助他人，亦希望政府幫助更多低收入家庭兒童，令他們可以有公平競爭。

邊有可能, 而家已經俾人斬得7788了, 而家學生都係太天真了

但與其批判，不如了解為何年輕人會有港獨思想，他相信是與年輕人對政府不信任，從而對內地反感有關，希望香港在二零四七年後有自主權，維持言論及集會自由等核心價值。

Ok wor

唔同意見就讀屎片？
咁唯我獨尊 比你掌權咪又係獨裁

佢答你港獨可行先好笑喎

我覺得佢答得無問題喎，而家本土港獨一盤散沙，佢話不切實際都係好合理。你想人覺得有希望咪做d成績出黎，但現實中根本大部分都係鍵盤戰士

答得好得體喎，起碼唔係廢中啲思想

我既意見同佢一樣

是撚但啦 佢唔撚收一千蚊去愛國遊行都還得神架啦

唔使審都知佢係執人口水尾講野 我信佢肯撚定冇睇過獨派意見

反港獨就讀屎片
唔撐你就係人地既錯

佢無講港獨是錯
但佢講不切實際

其實無問題

利申：支持港獨

睇唔通都明既
大人都唔係個個明
更何況學生

好過答埋啲對政治唔認識/冇興趣啦

其實佢照搬雲伯果d

佢答咩都冇所謂 講完反口吹咩

佢講得冇錯

WFC，阿豬阿狗講句野又上新聞

支那: 言論自由不切實際

好過佢出嚟講永續基本法啦
跟住老瘋子又話應屆狀元睇佢Facebook先考到5**

歸英都實際d
港獨咪同比支那人管一樣

就好像世界和平咁

完全不切實際

但一樣大把人期望 甚至 覺得理想當然

標題黨 比人呃左負評
講到咁好都屎片

佢講事實都要比你班友負評

樓主正垃圾，明明人哋答得好好

剛剛拿完成績表就俾成班記者圍住問，算係咁啦就算佢真係支持，唔通即場論述下中共點樣換血，每日150個名額之類咩

樓主正垃圾

最尾講得幾啱
佢答你可行就真係讀屎片喇

啱呀佢

覺得幾中肯

根本就算而家一人一票都未必夠半數人支持
做生意返工最怕有突變 香港咁多人上咗岸或有外國護照 邊個會肯重新洗牌

蝗國仲不斷溝淡香港人
佢有九成人係自己人先畀人真普選都未遲

笑死人咩，望中共俾自主權你仲不切實際啦

信中共真係弱智

與其批評不如了解呢個真
想當年中學我都係大中華膠
香港讀書好撚忙
屋企人一面倒冷感或親中
港獨呢種選擇同相關價值
只能靠自己開悟
用心反思同感受呢個地方嘅一切先得
唔係個個都一出世就知共產係賤種
明白香港不是中國
背後係好複雜嘅價值同身份建構問題

與其批評不如了解同改變
中國而家肯定會對推「愛中國」教育落來
將來盲目愛國嘅後生肯定會更多
有冇諗過點改變？
如果你覺得都真係幾棘手嗰陣就明點解有人會話不切實際
但同時代下，又有人唔會放棄，難都死要救香港，又有人覺得唔係冇可能喎
所以發洩完就要認真開波
加入本土組織或者發表下唔同解決方法

你就真係讀屎片
條友講事實
你睇雨革？
睇下前排71
日日話勇武班撚樣 最後去大學傾計又一day
你一個衝呀？

真係可悲成班人係度BLAME一個岩岩先上大學既人講既野
D港獨撚成日都係希望靠一個真命天子打救真係好撚好笑

報紙佬係咪玩9 人呢？成日叫人表態

港獨根本就係on99

其實問埋呢啲問題都on9
點撚樣答都死
我覺得呢個狀元已經答得好好

依d 讀過書係有腦d
港獨真係on99
倒不如點 阻擋中共侵入黎仲好過

係果個場合
唔通答支持港獨比人人肉起底+封殺咩

你唔港獨
點阻擋中共侵入?

連登玻璃心

2047先有自主權
咁港人治港係乜柒黎

都啱嘅

一陣又話你無槍無炮得個keyboard架喇

老老豆豆 你又知佢唔係獨派 比我係獨派我都係會咁講 知唔知咩叫暗渡陳倉
你咁撚揚有閪用咩 未成事就比中共玩死左先

港獨廢青又輸

個"先"字係你自己加

咁睇你點判定

條友真係有能力入民建聯

樓豬完美演繹咩叫做讀屎片

你估呢度以前高登咩⋯⋯

唔支持港獨就要入民建聯？

港獨係不切實際喎

得罪講句

佢冇講錯

利申反港共

夢想係因為不切實際先有價值

佢無講錯喎

對於港獨問題，李朗軒認為是不切實際，但與其批判，不如了解為何年輕人會有港獨思想，他相信是與年輕人對政府不信任，從而對內地反感有關，希望香港在二零四七年後有自主權，維持言論及集會自由等核心價值。

On9樓主標題黨
個學生答到咁都要俾你屌讀屎片

根本港獨後，先係人間煉獄，唔俾人反本土主義，永遠要信你地果套。

而家推港獨真係on99,
中國收皮既話, 香港人自然會為左自保而推港獨, 所以直接收中國皮最實際

負評比標題黨

其實一路都唔明
點解狀元要俾人問政治取態
人地放左榜鬆一口氣仲要俾你班撚屌問埋哂啲點答都死嘅問題

港咩撚野獨，
奶共好了
起碼有飽飯食，
民主只係傻b既玩意
祖國強大才是令香港更美好

咁preparation 都要做既

你肯定?

香港人點收支拿皮呀
老老豆豆港獨係30年內既未知成敗既事 風險極大
我勸依家港獨派既人放棄港獨 改為去智利建立新香港族群 然後消滅香港呢個地方 等中共拎住香港都冇撚用

港獨一向都係不切實際, 不過個學生哥諗住唔港獨但係希望可以維持言論同集會自由, 比起港獨本身唔單只不切實際, 講得出呢句一係好撚on9天真讀屎片唔明國情, 一係好撚虛偽, 明知冇可能不過扮晒理性非暴力講埋晒d光環嘢

咁多人讚好, 係咪有病?

我支持港獨都認同港獨真係不切實際

宜家唔開始講獨 幾時開始

真係2047 中共幹部屌晒你老母家姐細妹先講咩
香港同支那有關係
只會令香港各方面變得愈嚟愈差
犯人可以無故死亡
黑警打人屈人
政府繼續起啲無撚用嘅大白象送錢俾支那
言論自由集會自由印刷及出版自由等 各種自由會消失
俾返支那香港政府管 佢理得你死活
你宜家唔開始講獨 做順民 我會唔覺得遲下香港會變得更好

坐係度做順民 等共產黨俾自由你
仲戇鳩過講港獨嘅人 笑撚大人哋個口

港毒變左非我族類就其心必異

大家討論下都唔得

屌係二百年前講女人有得投票咪又係不切實際
依定有女總統添啦on9
狀元講獨立不切實際就成班出黎打飛機
佢係咪話支持中共你地都覺得ok呀
利申同意港獨現時不切實際，但會照爭取

我傾向支持港獨都覺得係不切實際

兩邊落注啦呢啲唔可行但政府要反思

已block 樓主

自決派WO人地

大家討論
得句戇鳩 叫討論
你就真係港毒啦

根本講得啱
如果我係港獨派大佬
軍師同我講而家形勢下港獨係切實可行
我即刻炒撚咗個軍師佢

佢講得冇錯喎

可以俾記者同鍵盤戰士亂咁引用標題

咁唔通答你可行 你又信
講事實姐 係難聽d

點解我睇左5星聖鬥士

咁點講先最好？

其實點解狀元點答都死？有留意開香港都知香港獨立係睇落無可能但最有效既方法，我明中學既教育最多都係教到人做大中華膠/建設民主支那，但有心留意香港呢幾年既新聞都知一國兩制，港人治港其實係鳩up,支那前排先講到出口，咁係呢個情況，正常人仲點會期望支那留翻乜自由比你? 佢一心搞同化就係要廢除香港優質既野然之後再用佢本身劣質既野溝入黎，每日150已經係最好既證據。

負評既人可唔可以分享吓你地既港獨大計

highlight埋自主權果句

其實佢都係話希望啫

梁游就係信錯班淨係識擦鞋嘅垃圾軍師講宣誓玩嘢係切實可行，結果直接收皮

有樓主呢啲思想，如果真係有民主起碼倒退返50年
唔同思想就要俾你屌 咁樣去要求港獨？

呢D敏感又要面對公眾既話題
點答都死
學生哥咁答應該好唔錯

無可能但最有效

要達成目標都要知道自己o係咩位置架

港獨惡得過共產黨對劉曉波咩？軟禁劉霞到有抑鬱症，玩到人地就死都未夠？
請問港獨做過D咩係惡毒過共狗依家做架？有無例子呀？奶共唔緊要，鐘意用支那term都唔緊要，但都畀D證據出嚟啦？

你離開左網上世界你身邊有幾多人係港獨
仲會行動
根本獨派係超少數
港獨不可行係無錯

畀得出軍火先講啦？係咪你提供軍火呀？

港獨係正確不過的確不切實際

屌 講事實都盲反
講得出香港可以成功獨立既人唔好咁天真
就算香港真係有實力 中国會放手咩？
人地有獨立思考 好過好多盲撚連登仔啦

佢講得冇錯 回歸英國先對

睇到依加啲所謂獨派搞成點，就話港獨係不切實際。

佢咁答其實冇問題
同埋佢其實無講過反對港獨，依家個形勢，港獨的確係不切實際，佢冇講錯

咁清楚既，你識晒所有港獨/講獨既人，定係純9up呀？

樓主仲話人讀屎片

唔同意見就話人讀屎片
樓主同啲廢老話幫學生反共讀屎片有咩分別

閱讀理解攞1係咁上下

樓主你咁有學識
不如你教吓我地點先港獨到

對於港獨問題，李朗軒認為是不切實際，但與其批判，不如了解為何年輕人會有港獨思想，他相信是與年輕人對政府不信任，從而對內地反感有關，希望香港在二零四七年後有自主權，維持言論及集會自由等核心價值。

淨係睇頭一句就屌，斷章取義，有乜意思。成段睇其實佢只係講事實，除非呢幾十年內中國內部政變自行解體，否則港獨跟本係不可能既事，香港太多既得利益者，跟本唔會有全部人一齊推翻現有政權既動力。

佢後面個句希望2047仲有民主自由仲不切實際

有講錯咩

會唔會係樓主先係獨屎片嗰個

你覺得實際咪寫個proposal嚟睇下囉

有乜實力我點知，我又唔識佢哋，邊似你識晒，個個人D底都起得咁清楚，知晒佢哋邊D有腦邊D冇腦咁撚勁姐

又嚟臭蟲論

老實講港獨真係冇乜可能發生
獨立做一個國家有好多因素要考慮 唔係你話獨立就獨立

鍵戰

講獨有你地份，天天鍵盤建國，呼籲Ｄ儍仔去衝，然後網上恥笑人

去了台灣的女義士又咪俾你地笑

ching講得岩呀，共狗高層屋企人都揸外國護照，身家財產都放外國，一樣自稱中國人，所以你其實係咪認為自稱中國人既人都係外國人？

成班油頭肥矮毒嗌港獨 算啦好嗎

好似啲dse攞2211嘅垃圾同人講其實我好有talent咁

理性分析幾好丫

唔通作為高材生

走去為D $1000PTGF放棄前途咩

單單係軍力就已經有問題,香港獨立左就唔會再有駐港解放軍
班想獨立既人係咪個個都肯去當兵先

cc台憤青真係要讀多d書

on9仔你都識講冇權即係乜都冇做過啦，咁你點得出佢哋可以惡得過共狗呀？ff呀？講嘢經下大腦啦，冇證冇據屈人惡過共狗，靠ff做證據？
你用丟你老母唔係支那仔係乜嘢呀？
你鐘意貼咪貼飽佢囉，唔通我要推到天光陪你件智障咩
我幾時label過你件支那仔係五毛
，幾時講過支那賤畜死得好？咁鐘意冇證據屈人，係咪支那仔D特點嚟？

讀死書

佢唔係咁答就冇5星啦

樓豬好適合係content farm做

呢啲咪狀元既談吐囉

如果真係港獨左佢地應該自己撤走 人地自己都想番屋企啦

樓主就真係讀屎片果個
定樓主想靠網絡公審港獨

想創你個心
留地不留人呀

講得好得體啦
連登仔現實講得仲無恥啦 有幾多個真係想香港獨立
詳情請見愛國愛港ptgf起底post

不戰而屈人之兵 高級兵法

獨立是「唯一出路」

反之，如果不願意接受妥協的後果，唯一可做的就是絕不妥協。但是，要做到絕不妥協，要堅持長遠保留香港現有的一切特殊有利條件，保留一切居民現有的權益自由，保留目前這種不受中、英政府干預的實際自主，則事實上只有一條路可行，那就是獨立。這樣一來，堅決不願接受共產政權統治的香港人可以繼續做香港華人了；不願意「英國人在統治三十年」的一些大學生可以不必受英國人庇蔭了；要治港的港人也可以放手大治了；預備組織民間力量的領袖也有了明確的目標了。舞固然可以照跳，馬固然也可以照跑，連法治也可以繼續推行。高等英國人請回祖家去，不然就留下來做一個同舟共濟的普通香港人；熱愛中國政權的人請回中國去；願意在資本主義社會拼老命搶奪遍地黃金的人，更可以在這裏以青春作賭注去賭他一賭。

「香港獨立」不成的原因

搞「獨立」是冒大不韙。這點誰都知道。頑強如鐵娘子，也不得不說：「要不是中國的緣故，香港早就獨立了。」新華社香港分社的許家屯可以容許不同思想背景的人同入愛國陣營，却不能容忍不支持統一的人。提出各種解決香港前途方案的每一位論者，幾乎都開宗明義先說「香港當然不可能獨立」。由此可見——香港獨立這個意念相當普遍，但害怕這個意念的現象也相當普遍。

事到如今，「冒大不韙」也要分析一下。「香港當然不可以獨立」的理由有三點：

(一)香港不能以軍事防守

(二)中國統一是神聖的大業，每一個真正的中國人都要奉為基本信條。

(三)中國不容許。

第一個理由在今天的國際政治經濟環境裏不能成立，因為國與國之間的經濟利益互相關連，唇亡齒寒，只要香港在國際經濟上有獨特作用，那麼，其他國家會出於自利而維持香港的完整地位。主要當然是得到中國同意，與中國保持友好關係——這當然跟星加坡和大馬關係的情形相似。所以，第一個理由不配合第三個理由是不能獨自成立的。第二個理由不是理由，因為講信條的人是不講道理的。中國為什麼要統一？七十年前，我們相信中國不團結是不能強大起來的；今天的中國不強大麼？中國版圖因朝代而異，為什麼今天就不可以有新的發展？所以說，不是講道理，是數人頭——有多少人相信，有多少人不信。第三個理由是唯一的真正難題。這是一個實際的難題。中國容許香港獨立的客觀條件是俱備的；中國不容許，香港就獨立不了。事實就是那麼簡單。

中國不能容忍香港獨立的原因是眾所周知的。第一就是為了面子：中國也信奉中國統一信條，但主要是把香港收回，一雪前恥；第二是為了台灣；台灣可以是一個潛在的軍事威脅。進一步問：中國有沒有可能改變態度呢？獨立的香港被中國管治下的香港更有機會保持繁榮，而香港對中國友善，可以促成中、港互惠。但是，中國會認為，獨立的香港會比殖民地香港帶來更大的恥辱。殖民地還可說是英國人持勢逼迫腐敗清廷割讓，獨立却等於是香港中國人公開表示不歡迎中國的政權。

更重要一點是：中國何必改變態度？中國政府堅信香港人絕大部份歡迎回歸祖國，再不然的話，還可以借重一下香港中國人強烈的民族意識；如果擺明只有兩條路，一是繼續做英國殖民地政府的順民，一是回歸中國，那麼，香港人絕不會公然站在洋鬼子那一邊！正因為這樣，「獨立」於是成了冒大
韙：一旦多出了「獨立」這條路，選擇就不是這樣明確了——起碼道德上講，香港人不一定認為獨立等於背叛了五千年中國文化。既然口口聲聲說「香港當然不能獨立」，當然也沒有人問「香港人是不是當然願望獨立」這個問題了；其實答案是什麼，大概絕不是中國當局想像那麼簡單。香港人是很實際的，這種沒有機會成功的事，香港人大概不會認真去想；大家也許都寧願妥協；但要是認為妥協根本沒有意義，那就要公開的問：大家是不是願意堅持不變到寧願獨立的地步？

阿狀元哥起碼唔會為左1000蚊投共先啦

宜家講港獨 唔講技術層面既野
就算係講人地關唔關注呢個題目
希唔希望談到呢個題目
都無人會理啦 仲唔撚係不設實際係咩

港獨可唔可行係一回事
而想唔想令到香港獨立係回一回事
如果因不可為而不為
咁不如做返條咸魚算

你問我支唔支持香港獨立？我支持
但你問我而家獨唔獨立到 我一定答你而家唔得 但唔可以排除將來嘅可行性

咁你講乜9「你哋」呢個term，你講得我哋即係我都有份啦，但你又冇證據喎
真係笑出嚟，仲話心照添，靠講心照同ff嚟屈人
其他人label你係五毛，關我撚事咩，智障，冇證據就收撚柒皮咪撚再回我啦

有挑你老母 diu你老母 屌你老母 掉你老母唔用，係要用支那人用開既丟你老母
上次喺另一個po話支那人入黨入共青團，好似填張form咁無乜嘢，唔係親共
又話支那公務員有灰色收入可以接受
仲話大把支那公務員冇貪污

係咁幫支那人spin，依家又用支那丟你老母，你唔係支那仔都係佢哋D同類啦，唔係點會咁諒解佢哋又跟佢哋用詞？

唔考AO/EO就浪費左啦

佢只係講緊社會上大多數人覺得順耳既野

比我會後面加多句：但就目前而言，睇唔到有咩可行方法維持到香港自治權

有少少腦既就會明咩意思

上次你條支那仔幫入共青團入黨同貪污既支那人spin既 post link

根本係借佢把口打擊政敵
需知港共、泛民、熱城都憎港獨派

而呢位同學算答得得體
佢用左自決既答案
只係報紙佬做標題黨

你放心
即使你唔理
總有人大大聲咁去講 港獨

負評係比樓主唔係男生

問題係社會上既人
港獨呢個議題唔撚係上網嗌兩下就會有人理
都唔撚係幾十人集會就會有人理
公眾議題 公眾都無人參與你搞條撚咩

可能係智障都未定，乜都係ff同心照當證據

睇埋高登同一知post, 真係好好笑

藍絲：港獨on9, 中國強大
泛民：港獨on9, 爭取普選抗赤化
熱城：港獨on9, 城邦建國萬歲

港獨係走得太前
但總要有人講
無人講港獨，自決就做唔到溫和中間派

係中共嚟講自決咪同港獨一樣
其實自決都係只係比較溫和少少咁解

[quote][quote]
真係唔好意思咁多位巴打
本身唔應該離題阻住大家睇post
但條柒頭有幾撚煩幾撚柒
講既logic有幾撚on9我真係冇辦法唔貼出黎show俾大家睇
[quote][quote]

支那仔嬲嬲豬，呀，差D唔記得支那仔個心係玻璃造既添，支那仔 i am so sorry

你覺得只係講下就完
有人明講, 自然有人暗做架啦
唔明, 點樣做到暗?

On9樓主

你留意下個社會
隨左連登仔外, 仲有一班人日撚日講到港獨好似核彈就黎核爆, 人人非死即傷咁
所以港獨唔會無人理
現時只需要等有人為港獨注入新元素部價值就得
仲有大把貨未出

信有人暗做不如信耶穌打救好過

我係聽到係挑呀，你吹咩，支那仔，咁叻搵D專業人士 證明係你up既支那term 丟你老母囉

有錯?

但與其批判，不如了解為何年輕人會有港獨思想

大家又點睇呢句

暗到夠俾你報串拉9好冇呀？

好彩連登仲有d 識思考嘅人

真係暗到好似地下黨咁款好巴閉
雜種黎既時候地下黨做緊乜呢咁？
番工？睇軍艦？定指揮緊大行動？

答得幾正常算大體

唔會有人理
佢地只係想斷章取義打擊政敵

佢又講得冇錯

港獨撚水平同共產黨差唔多

咁你想港獨派做咩?

唔洗講青山派人士咁款

就係想知獨派做緊乜
你又問番我咁做乜鳩？

對住鏡頭講支持港獨考十個5星星都補唔返

斷章取義

自己上Facebook 睇啦
有心唔難發現

玻璃心邊夠支那仔嚟reply成日出大大個icon又要貼圖貼咁多次，阻住人地正經討論，支那仔唔識為人設想，用返你D同類講既「你sunday唔好ar」，奶共支那仔

醒目仔呀

大聲講支持港獨

第時拎住7條5** 考政府工 人地都唔收你

小弟理解能力有限，師兄不如講白啲

唔係呀化，你串我唔緊要呀，你話我同你奶緊既共狗一樣水平，你係咪嬲豬到痴左線呀

你話共產黨係青山派人士？

阻撚住晒個po，你估我係你呢D自私支那仔咩，又奶共，入黨入共青團，貪污都可以接，又鐘意冇證據屈人，用支那term
依家仲惡到唔俾人cut圖，想阻住人討論
奶共支那仔真係霸道

個腦有事唔好怪佢

佢冇講錯喎

共產黨係仆街，你奶佢鞋底係智障，靠ff同心照當證據係柒+on9

講獨派被社會大眾唾棄係有原因既

條智障一時話喺第一個po猛咁幫入黨既人講好說話，一時話佢哋係仆街，係咪痴撚左線

做狀元就戴口罩笠住個頭拎成績表啦

有幾多個姐一年
一查都查到啦

一直唔明你地幫佢地口屌熱普城做咩，佢地兩派本質根本一樣

黑野講白就無意思

71就掛住食人, 分唔到好多身開波

即係咩本質一樣?

熱普城係稻草人黎
一有人話佢地就先屈人地係熱狗
跟住就你地熱狗點衰點衰

佢通識5**點考返嚟

佢有答錯咩
香港何德何能可以獨立
就算比你獨立到都唔會比你有話事權啦
你估香港民智真係咁高
個個都係睇到咩就當真
諗都唔諗現唔現實合唔合理

講獨on9過呢3樣好多

第一句都點唔明重點啦
始作俑者,問題根源係支共

希望打後嗰句已經on9啦
完全唔撚明低層次法治極權政府嘅本質
經過831幾次人大釋法都明白
脫離支共先至係出路啦
條書蟲都唔知有冇留意新聞
定還是人地雨革,魚蛋 嗰時剩係識溫書

呢啲似是而非嘅答法留返嚟畀自己做高官鋪路
成班唱淡撚,五毛仲喺到撐佢

呢個答法係最好
呢d題目係陰鳩佢
就算佢答支持港獨，對港獨幫助都唔大，而且害鳩自己
如果佢要奶鞋底，一早大聲反對港獨反對自決

你D精神勝利法好掂

佢咁樣已經好OK
呢個人好清楚社會大眾想聽咩
迎合需求 無咩所謂

冇信念唔團結唔積極喺到諗辦宣傳..
就一定唔會出路

荷蘭獨立,解放黑奴夠話冇可能啦
最後咪成事
一切都係由信念同團結
步步諗方法去實行先成事

個個剩係睇唔到轉機
就覺得睇住人權被人剝奪都仲可以苟且偷安
係先至叫實際...
實際到連下一代嘅尊嚴前景都可以因為難而放棄

簡直係支那人嘅劣根性

幫助唔大就可以唔答?
講返自己真正睇法有乜錯?
依家佢後半句擺到明就奶梗共
盲信有自由法治

垃圾, 哦所謂嘅言論自由,
表達己見就係睇主流反映
就住嚟去講

到依家都仲有人信港獨

扯乜撚野
我話聽到挑字你憑乜話我錯
你係權威你話錯就錯？
幾時搵到證據證明我慶祝支那賤畜死得好
幾時話過你係五毛
港獨幾時做過惡過共產黨既野
除左廢話，搵到證據反駁未？
你精神勝利法完未

啱！
我就不嬲都睇好港獨
解放軍咁撚廢
淨係得把口嘅民族黨都夠收佢地皮
更加唔好提我地港獨派有得到多國總統支持嘅陳雲大國師
直接衝入中南海槍斃雜種都唔係難事
香港獨立係100%嘅事，只係差在幾時行動

師兄滿唔滿意

事實

班獨派咩垃圾就去死啦，字都唔識多隻

七科5星喎，即係將來嘅既得利益者啦，佢鋪定後路啫。
唔知會唔會俾人起佢底發現又係底面各一套

佢既前設 ：港獨係不切實際，即係一開始已經否定左 脫離支共係唯一出路。

人地可能係讀得書多，留意是事， 先作出呢個結論。

一句到尾，最水深火熱既 應該係 24至30歲呢群，亦都係呢群最想港獨。

仲讀緊書既 or 即將入大學既，理撚得你獨唔獨。

屌你同共產嗰啲有咩分別
你估咩都咁理想咩
當初點解會有人支持共產咪就係因為佢哋相信真係做到嗰種結果
而家有眼睇啦
講返香港
先唔講話人同人分化有阻力
最基本嘅軍事方面都係要人照住
最近香港就係大陸
有咩國家夠膽會挑戰佢主權？
香港而家根本就無本錢去搞所謂獨立
btw下一代一定唔會覺得無尊嚴前景
因為已經轉晒講普通話

標準社工泛民答案

老實講佢後面嗰句我覺得好得體喎
夠晒中立

其實香港仲有無言論自由呢。。。

香港好快唔可以再拎自由黎打飛機
著眼於現在，意義不大
不如放眼到未日後既香港好過

如果支持老共 收番晒香港都諗得明佢講乜
但又想有自主權 有自由有人權
但又反對港獨

佢知唔知幾矛盾

早幾年就個個狀元讀商科
依兩年開始見唔對路啦
就個個吹到自己對醫科好有興趣

即係咁
係香港要發達就一定要讀專科
但係你叫一個讀band 3，校內試全部肥佬嘅廢柴去報專科
就係完全不設實際

唔係對醫人有興趣，係對錢有興趣

咩叫點答都死？令佢有飯開有工做班人就係聽到呢種立場先開心，唔通怕得罪社運界咩，根本就得一種答法，只係夠唔夠包裝技巧之分別

連登仔係香港一大勢力
唔得罪得架

你用丟你老母支那term，鬧你支那仔有乜錯，係咪應該話你係中國人先岩，哦，明白明白，你唔鐘意支那呢個term姐，咁咪叫返你做中國人囉，一樣姐
你搵到證據證明港獨惡過共產黨未，有冇毒得過好似對劉曉波夫妻咁
你衝出嚟話9我支那賤畜抵死同label你五毛既證據呢
自己柒左又唔say sorry
柒左就潛啦仆街，俾人屌左咁耐乜撚柒證據都冇，連搵個專業人士嚟證明唔係挑字都做唔到，你收撚柒皮，奶共愛支人，一邊奶共一邊話仆街，屌，柒撚夠未呀

講事實都要俾你哋負評

好明顯呢個係大方得體的講法，唔會得罪人

17,8歲應該無bno

哪來的全場，幾多人？全場裡面包括專家嗎？有就叫佢出嚟證明咁多條片全部冇挑字，ok？

你條柒頭自己證明唔到我話過支那賤畜抵死/label你做五毛，又證明唔到港獨惡過共狗，仲唔撚肯認錯
又話入黨入共青團好似填form無乜所謂，支那公務員貪污灰色收入可以接受，ff大把支那公務員冇貪污

你奶共奶到咁，用埋「丟你老母」，咁理解佢哋，唔係支那仔又會係乜嘢

屌你老母商業電台

鄰國人：言論自由不切實際係事實
劉曉波咪繼續ff

你條支那仔屈撚完我，唔撚認錯，仲想我同你say sorry，你認你係支那仔玻璃心，我hurt到你弱小心靈，咪同你講sorry囉

你屈我單野係咪當睇唔到，一係畀證據，一係你收皮，冇證冇據屈乃

冇專家就收皮啦
答我未呀，哪來的全場，幾多人，係咪百9幾條片都冇挑你老母
攞一兩條片，幾件連登仔，就想話全場都聽到冇挑你老母

指控我話支那賤畜抵死/label你五毛既證據呢，你老豆老母點教你，教你屈人靠ff同心照
你條柒頭撚樣幾時有證據比呀

你畀唔到證據已經輸左

55， 這就是通識

撚樣柒頭淨唔敢面對現實認屈我

純粹從議題討論
佢呢種諗法其實姐係又食又拎
一方面要人俾自由民主 又要拎管治權
另一邊方面就乜野都唔付出

如果大眾都有類似既想法
咁反證左港獨思潮無停到

港獨現時就好比 只有元神 無四肢 無肉體 既狀態
未可成為一個「完整」既人
但元神一旦確立，生出肉體都只係時間問題
四肢自然有外人幫港獨搵

藍絲: 奶共
黃絲: 和理非
青政: 講獨
熱狗: 永瀆
民族黨: 聲明黨

無論講自己係咩政見同立場都會比人鬧讀屎片

鏡都上埋 老閪都話不切實際啦
唔驚無U收佢咩...

有外人就變傀儡啦

鍵盤戰士

但你都由無變有先
至於會唔會變傀儡
就要睇未來既民族發明家，民族核心是否具有足夠既自知之明，德性同膽識啦

你會唔會拎住張假鈔話自己有錢？
你估一旦做咗傀儡會咁易比你甩到身

政治交易邊個一方利用另用一方？

你攞咩同人交易？？？

但係初期無可避免要做傀儡，冇外人幫忙，單靠香港人難以成事
個處境就係你零願做其他人傀儡定繼續俾支那殖民

係
但係最先要條件就係到底有邊個夠薑幫
同埋香港有咩值得咁搏

我曾經估過如果香港真係走公民民族主義（中箭論述），最少有3成人要趕走/流放，港獨最多得7成人支持，就係base on呢個情況去估算，假設 一國兩制 既支持者係港獨既潛在支持者

選舉時，都係本土派內部先話唔排斥港獨，但承認現時香港未夠實力獨立；外圍個個都講反對港獨
選後1年，假設大眾既想法係 不完全排斥港獨 但認為現實上好難港獨
反映左外圈思想向緊內圈靠近
港獨思潮轉左暗向

至於民族主義果到關係到民族神話，民族傳奇既野
可能係獨派下一步需要走既方向

一撚定要同意港獨咩? 黑社會呀？

明幫應該就暫時冇，暗幫我估有
但都要香港人爭氣，外國勢力先可以暗中幫到手

港獨完一定民主咩？都可以係法西斯
而家9成撐港獨既人都係呢d思想
非我族類就係港奸

當你提供到服務時
假鈔都有價值

真鈔 同假鈔 分別只係價值高低既分別

新生兒童必定體弱多病，大聲咳嗽，發熱發冷，傷風發燒

只有兩種情況個BB先會哭聲不再
1. 個BB長大成人
2. 個BB死左

睇諸位要邊樣

負皮係比樓主嘅

將假鈔合理化埋
你都幾好野

乜依家啲學生哥妹咁多都戴大圓框眼鏡

世界上好多觀念只係人為式創造出黎
Bitcoin呢種貨幣都係咁樣創造出黎
仲有litecoin，雖然佢係仿照bitcoin既運作原理
但佢一樣有價值

宜家咪又係中共傀儡

其實你知唔知你自己噏乜？

垃圾樓主 斷章取義
現階段黎講 港獨有邊部分唔係不切實際？有邊樣野係有schedule有方向有目標有共識？

佢後半嗰段講得好岩呀 你屌佢後半言論係包底/不切實際，咁港獨唔通又實際得過呢樣？

如果佢話港獨可行 我就真係想問下佢有咩救世良策喇

講愛港的事
做愛港的事

呢個係第一梯隊啦
但都需要第二梯隊去繼續為港獨注入新元素

香港既情況所需要既民族主義，會比台灣更高漲更多
故需要更多既民族材料同架構

所以話高分低能

諗就得 唔使做既

樓主真係影撚衰港獨派

最撚無出色就係你d廢閪
撐港獨又無撚行動
論述俾人質疑又唔識駁擺低粒膠了事

感謝各位講獨軍師發放笑料

以偏概全唔講
大部分港獨派咪又係黃絲演變 乜乜柒柒普世價又唔係唔知
係得啲販民左膠先會妖魔化本土派/獨派

台灣有既, 香港無
但香港有既, 台灣一樣無
所以無得咁直接比

以目前同未來形勢, 假如 黨 國 華 夏 四者同價
香港民族主義要強到一個地步係過半數可以毫無疑問地對呢首歌破聲大罵, 本能地對呢首歌反感, 咁就差唔多具有足夠強同夠能力以香港民族主義 同 大支那民族主族 決一死戰
港獨思潮有無退卻可以用呢首歌黎判定
如果愈多人反感, 即係擴張
如果愈少人反感, 即係收縮

BTW, 支那無一套抗日神劇比得上呢套

究竟係「年輕人對政府不信任，從而對內地反感」 ，定係 「年輕人對內地反感，從而對政府不信任」？

基本上得cc台少量手足仲一日到黑對住個mon話港獨

收皮啦五毛 我地建國進度理想

連登仔人人以當軍師自豪
但任何活動如果軍師比例達99% , 咁即是吹水ff活動

鍾意聽昏睡百年~~~國人漸已醒~~~ 果首多D,呢首用孩子呢個term矯情咗D